今日又要返工啦!!!!!!!!!好撚不安呀!!!!!!!!!!

象仔

象仔返工了？

象仔係咪改左名...被人搶左個名...

屌你老母假野

fake

繼續返工啦你

正牌象仔呢

香港地斷左手指都要返工架

畀返個名人啦

幾時先到星期五

以為真象
原來假象黎

點解連個ac都無埋

返多一日放假，加油

日日朝九晚五 番去等放工